唔好去非洲，你會痢疾死

求求你了

樓豬睇完我妻同學黎牙？

係，我妻同學好萌

你會禿頭

不過個尾幾垃圾

是咪比人腰斬

垃圾end

套嘢好似講男主識ff未來

係

我立即屌你老母

我喜歡愛妻同學

爛尾

個尾爛到不知所謂

漫畫家好慘

No

隊長

唔好去.....